人生冇意義了

死左去啦

一齊

不了，我有意義了

自私唔預你

生存要多啲勇氣定去死要多啲勇氣

屌你定屌你老母要多啲勇氣

wo叻

Wohoooo

唔小心十連連到1001

做唔到十連搶1001嬲

5g你

乜鬼